見此POST既DSE巴絲，聽日放榜準備夢想成真!

聽日就放榜喇，
咁多位巴絲係咪好緊張呢?
係度預祝咁多位聽日放榜心想事成，
入到心儀既大學/得到理想既成績
由準大學生變成真正既大學生!

但點都好，
記住hope for the best, prepare for the worst,
萬一成績唔似預期，唔好掛住喊，
記得捉住D老師問下意見，睇下點樣改jupas,
相信唔少巴絲都做左兩手準備，
教統局亦準備左
「e導航」、「712升學及就業地圖」同埋「2017放榜指南針」三個APPS，
巴絲打都可以dl定落黎睇下岩唔岩用，
唔好兩手空空返學校，
記得準備定:
一支水，
一把遮，
一部風扇仔，
一個尿袋，
少量文具，
千零蚊，
高中成績表/證書
同埋記得要積極面對呀!

如果巴絲真係覺得好緊張好徬徨，有D咩想搵個過來人傾下，
可以telegram: buttonwood

亦都歡迎大家放榜後係度分享好消息!
預祝各位成功!

文憑試放榜準備清單 學友社

學友社網頁

學友社學生專線
25033399 (一三五晚7-9點)

希望聽日呢個post既巴絲變哂做大學生

多謝巴打先

入左u記得黎報喜

有冇人有好消息丫